【I/A】守望傳說 Guardian Tales (16）開post者得火拳, 土花土弓將成歷史!

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

出火拳未

求公會加入

你升左5星既話你啱喎, 係全隊+60%攻+30%防同普攻回最低血隊員5%血
係普屬再另外有40%攻加, 即係成100%攻
無都好萬用, 呢隻係5星先有用者, 4星都係垃圾, 用好多資源同時間, 但你都升左5星, 仲有埋專武, 唔洗練返皇女喎
之後如果再出隻普屬勁角既話你組普屬隊屈機添

下星期

打到1000分D人都未算難打 暫時都未洗要68lv

佢好似無專

我見上面幅圖有既

因為唔係佢黎

不過我岩岩都記錯同GET錯佢講既60%

我未換 儲咗里程喺度㗎啦

想問下有冇得set個人唔好彈來彈去，一衝去牆就反彈。好撚煩

擺明係懲罰機制黎

無專武咁少30%攻
皇女唔洗專武唔洗5星有差唔多既水準真係癲

喺海軍專個池抽到土花專
我無土花呀屌
俾返把刀我

數字上係咁分析，但實戰唔知係咪真係實用
連鎖技話係敵人附近加攻，遠攻ai用唔知食唔食到
你都係留下睇下抽唔抽火拳睇定啲穩陣

所以我就諗住叫嗰個巴打 練到五星睇吓效果如何
先決定跟唔跟進把專武

留名

有冇公會收人

睇片 韓服PVP個新地圖 根本係想突顯火爪既優點好識玩

唔撚開post嗰個一世見唔到白盒

你試下自己衝埋牆睇下彈唔彈

個個淨係諗抽火拳.....唔諗埋要抽佢專

已經儲定300里程
中火拳就用

新post lm
暫時公會有一個位，dps至少40000又有心想一齊衝20嘅可以留tg

個位巴打肯定無打過迷宮或者主線未玩到世界5

點解個個咁有信心好似實抽到咁

我淨係諗住抽尤金算
火爪 根本唔夠石抽

我見LIHKG3同光命有位 仲收唔收人

玩左唔夠一星期
想問下3星得船長 土花 殭屍妹
船長土花連專 依家資源淨係夠比哂船長主控
因為船長同土花連專所以兩隻都入左隊組唔到純色隊
搞到淨低兩個位唔知應該上邊兩隻配合
同埋點解我見巴哈講船長同殭屍妹係天生絕配?

幾時有公會戰

隻驚純屬得pve勁 pvp人地睇住食
純屬反而比人剋爆
繼續養海軍就ok啦

羅馬場算唔算PVP先
我成日比土隊打爆我三隻三星

我諗組純色隊係for非課長
刷3星角碎可以順便刷埋2星角碎
正常中課以下係無可能短時間夠資源升滿4隻原3星

因為你資源唔夠姐
唔係因為隻角問題

簡單黎講
組純色隊係會慳好多資源 而唔係因為純色隊勁D
而課長係唔會組純色隊

仲有冇公會收人

準備俾火拳sm

推下

咁淨低兩個位有冇咩2星角推薦放入隊
淨係奶媽都唔知應該用綠妖定水屬隻雙子奶

花精靈都多人用
咁咪 海軍 巴莉 籣兒 花精 試下

New po lm

中火拳就用 講到好似唔使練咁樣
小心俾人用練度高嘅土花炸

有冇公會收人 玩左二日 但會長玩

想問洗屬石大家會用係咩裝到?
主要都係洗飾品?

剛抽中海軍
3巨頭齊左,想問下你地係會打碎上4星5星,定會用水晶?
有排升,稔緊點好

順手求公會40000 DPS

到你練好 已經成街都係火爪尤金海軍 咁火爪重有無優勢

用$$$錢

留tg

之前試過
但係蘭兒連鎖要滯空
我上海軍土花蘭兒淨低個位一定係奶媽
但係唔見有奶媽識滯空

快定慢係睇你課幾多
而課唔課 係無人幫倒你諗

珍 諗點chain係好煩
我隊野如果放殭屍都連唔晒

土花 土弓可以一齊升

海軍土花土坦蘭兒
其實你未去到大後期 colo係好難4隻都未死慢慢比你chain

如果係pve就海軍土花土坦花精
colo係唔需要奶媽

呢個真 大課長可以一日唔洗就五星
冇課就慢慢刷啦

Dps 暫時2萬幾 tg: everyoneispig

之後水隊上場
炸返你火隊

根本上海軍已經屈到隻火爪無哂力
你估得你用meta角咩 到時重邊個會用土弓比你SM

lm

到時就真係睇吓邊個排靚啲就贏
當然仲有練度

有無前50公會收人?
5星連專滿覺尤金+4星連專土弓(750覺石了)+3星連專船長

可以留tg

每日覺醒石包賣到238咁貴

等於每日啪300石回次數，計返慳左9000石

@kc418

打唔贏7-5

3箱有開到咁多?

@Lomore314

係咪遲左冇位

3個箱咪即係3場＝300石
30日咪9000石

合左把史詩弓出嚟, 呢把vs 花園弓邊把好d 呀? 精靈用

小心黑警

合左把專先發覺伊娃有分偶像版同普通版，係咪兩隻角黎？

呢把弓主線有送

呢把主線會送 廢嘅

專屬武器

咁精靈用邊把好

ok 明解, 感謝

隻驚個樣咁似Crusader quests

入邊有啲角色直頭一模一樣

一定係右邊
主線送個堆都廢廢地

算兩個唔同既角色

男主同個邊個隻哥殺

右
太陽弓而且容易突滿

三星果隻專武

我得55LV係咪唔洗考慮打21街挑戰果個活動

挑戰一打得贏
挑戰二睇你有咩角色
三四你應該放棄

我得傘妹暗狼鳳凰

但係我無，有人無專又無用，有專無人又無用，窮人安心練土隊

挑2 無練遠攻無得打

點先打到呢兩隻甲蟲 冇專武

55lv睇你有咩，如果係海軍連專，挑戰1好輕鬆

我都好想可以隨機進到呢把出嚟

哦，咁都ok wo

突滿姐係5星? 係咪要多把太陽弓推上5星?

天空關4 終於過左
我頭先打到好撚想棄
打左好耐先過到
要試位試好耐
罷明玩尻人既關!

根本呢隻驚係玩尻人...好多關卡你無佢果隻角色同武器就打唔過!
所以真係唔會重課...

Reset再入
有時拉到有時拉唔到
試多幾次

上5星比23萬就得
突滿係....你需要六把

p.s 四星上五星有機會副技能下降，自己衡量
我暫時試過一次

好唔容易儲左20抽抽土花專武 咩都無

用咩人同武打呢

冇撚錯 冇專武=唔使打

20抽就想有

你有無土弓連專

卡關=棄驚

colo 我壓分賺吓pvp幣好過

向好嗰方面諗
如果你儲50抽就無哂50抽
依家20抽就落到山

都出咗咁多手機驚
你唔係咁天真覺得賣點係考技術

其實驚搵唔到錢

土弓得花園弓

有冇前50前100公會收

天地有正氣 重新出發

120抽乜專都冇呀...20抽

下個活動又係buff主角

我用土弓都覺得難打...要指定用花朵弓...我花左幾日先合得返嚟...
跟住睇左人地點打先自己.試...試左成粒鐘....手機都掉左幾次!

慢慢玩啦, 呢個活動完左都可以再玩, 韓版更新左完結活動可以隨時玩返

無課都過到，咁仲課黎做乜

曲到圓

我試個花朵弓係打到最後個隻 但又打唔到上面個隻

卡關卡到痴線
明明升爆哂啲野

卡緊天堂堡35

今日單抽中左土花
但冇專

屌唔記得打覺醒 好撚心痛

每日6抽 中多咗一把

扑

用300石補進度

好奢侈 係咪應該留返佢先

未夠攻但想災

隨機進化會唔會合到專武?

會 上面有人合到

有無目標200內既公會可以收留我 認真玩 可以即入
ID:單眼佬

主角渣佢專武定土弓專好 無土弓

用老闆娘,主角都過到啦,睇你有冇練姐

點解呢隻野可以咁難打
一野就秒

sor已滿

你申請入52Hz 仲有一個位

打左 8 場60lv 魔鏡出左

8場就出仲要60lv

63lv,土弓連專都卡係隻大白兔

無專收番埋...

求隊伍圖

有冇工會收人 dps36000+

真 我升爆之後打完全冇大力feel
勁後悔升佢 更新之後一定重置佢

利申冇專

申請左

唉...卡關係咪可以棄驚喇...
挑戰又打唔到，海軍專又抽唔到，主線8 道路d雪人cls 一入圍嘔死2件...
每天淨係刷錢同exp...好失敗

船長盾 花妖精回血，一入場出即刻出其中一招技先唔死兵

邊度有大白兔

轉打 60 土鏡，又出左

打土屬都出到水屬？

因為預你用剋屬打

有無公會有位收？

另一場黎，出埋土屬個條
兩關都係用呢隊打

第三版巨人先岩,btw lv68

第3關點過
土弓海軍4星連專滿覺醒
土花3星連專未滿

Cls
Btw有冇人知個機率大約幾多

搞撚錯我打68都冇

抽到專屬武 但係冇隻角 係咪得物無所用
利申 真新手

前後 150 體，打左 3 粒，1 水 2 土

block

啲人唔係話打70都幾十場唔出嘅咩
15場60出三件

儲好技先出去，第一關出船長盾，第二關出回血技，第三關又出船長盾，留技輪流出先贏到

我狂死，死十次先打贏到一場
十二點打到依家先用左 150 體，唔知係咪咁先易出

blocked

玩單機啦

邊把武？用住先遲啲就中人

借啲運氣比大家

就黎300里, 應該換乜
角色有海軍同土花, 兩隻無專, 武器有暗槍同土弓

一定係海軍武

我係你就會單抽到完pool先決定

假設兩把專都唔中呢

都啱

海軍有武好用好多，上 4 星仲可以幫全隊上盾

新手玩第2次10抽中3個3星再10抽中埋專武

你走啦ching

土花專武
海軍無專武都重有chain開盾 打colo都係咁坦
但土花無專武真係差好遠

好屈機

呢度無人歡迎你

食屎啦你

屌你老母單機啦

有無公會收我 草人>140萬

唔緊要啦
你以後都唔會中白盒架啦

你隻海豹早期唔係成日post單抽中專中角圖咩

做咩事玩到棄game咁慘慘豬

雪人細關個關係好撚難過，睇情況啪石過啦，之後就直接打哂第8章，係得呢關特別難

係咪8 2 去8 3 條路
屈鳩你果關

唔知係咪我舉報完bug，之後課左3次加數唔清既單抽，都係唔出白盒比我

哂左個AC

佢講第八章圍嘔死 係得個關架啦

海咩豹呀…我有課金咖，佢啲關卡有時真係好有問題囉…

一定係咁啦

補師應該練邊隻?
我依家主海軍副土花
有抽到伊娃但好似聽講岩屬好D?

想問有邊隻勁要抽到先

洗唔洗刷首抽

土花/海軍
一係就等火拳

上面有巴打講左
海軍同土花
即係依家UP個兩隻
仲有幾日, 加速刷啦

係唔係要連專武為首要
同埋冇得改名唔係好刷到首抽

果關係我第二次用石
第一次喺㩒錯

新號第3日成功用主角過5-7 一陣沖下6 7章

3隻3星入面得一隻有用...而且好快都會卡關

你唔係追求零石就好好過...
我隊弱你好多 con一次30石

好多巴打.....,diu...都已經打到最尾個格

好想知道幾時會跟進韓服啲獎勵 快啲加埋入去啦

打到最尾個格就食埋個30石佢過左去，你放心後續第八章無呢d 痴線關架啦

活動挑戰第三關都要俾石先過到

仲有想問下
有無邊D 3星裝備 或者 4星裝備
係必留? 我驚唔小心又唔識咁進化左

活動2閒始已經卡死咗 無籃用

刷一次都要20分鐘最快

原來未完

想請問下點解有d角色會有兩招技？一招係武器，另一招係點先有？

刷6抽大約25分鐘 （1章4）
刷10抽大約40分鐘 （1章尾加少少side)

英雄/職業固有技
假如公主的buff /坦拉仇恨

咁係咪兩招都係自己手按發動？我船長本身有招勾加武器招技。但有d就淨係得武器招技，姐係佢冇固有技？

打完1-4 得400石係唔係正常

二星除左坦好似唔覺有手動技能

我就係見隻大隻佬係得武器招技，得金色個坦就有兩招

In game圖鑑都標示得好清楚下， 想知咪睇下圖鑑

參考下

中間個個暴擊飾品如果副屬貼近頂既話都唔差得過綠色個d

圖鑑好似無角色技能 得5星被動 普攻 同combo技

圖鑑一般攻擊會寫哂出黎
有就有 無就無

一般攻擊個到有寫兩個技名個d多數都有多招天生技，不過例如僵屍妹就唔係，係普攻打夠5野變一下aoe

原來係咁啱啱睇到有兩招嗰啲

除咗依幾把
其他係咪都可以用嚟隨機進化？

啱啱睇到thanks 好想要皇女
唔知要等幾耐先出故事拎

應該唔至wor
我記得大約有1100，人裝首抽各回300

唔該晒，巴打

基本上金色我都唔會拎去合住，橙武好似得把花園弓可以拎黎打特殊迷宮關，仲有把AK可以拎黎過天堂29關

大隻佬係戰士唔係坦

公主

好想要呢隻 劇情未開無得拎

淨係2星d補師全部都多招補血技

3隻女都係咁惡養，，外父命，辛苦晒你啦…

唔該!

即係邊隻?
佢有咩用? 主線送架?

推一推
等巴打幫手答

你有海軍土花連專是但咩補師升到50lv都夠爆機

妖精同水補2揀1，你刷海軍碎先咪升水補先，你刷土花碎先就升妖精

淨係每日體力 同石一早要啦

真係好cls

都唔知亞洲服幾時先會跟到

肯定又會擺資源去升d 冇專既3星

好 唔該 我見上網個個都講妖精補好少講水補
但我的確係刷緊海軍先

補師真係無太大所謂啦，反正俾AI控隻隻都係弱智

越係睇D韓仔片 越係覺得自己升隻土弓上65LV正on9

土弓真係變condom, 輸埋招組隊被動技

明白, 謝謝

萬用遠程隊被動
但遠程都要隻坦, 比起近戰隊, 純色隊一定少一隻食被動技
遠程又無高攻到補到呢個位, 啲AI又唔會理隻坦照打後排

不過我都應該照用黎打PVP
唔想課金升尤金火爪了 抽又要課 養又要課 都cls

但我比較想知海軍招牽引同專武技係計近攻定遠攻

果關避又避唔到, 打一刀就全部衝過黎平A

colo反而好難講
土弓土花海軍 我覺得都係不變
土弓係衰在1V1比火爪屈咁解

而家有用就算，唔諗咁長遠，出火爪都仲要中人中專

招錨應該係計遠攻，打挑4都係得招錨扣到防近戰個隻

colo打1300真係好易
而家直頭壓分算 進攻穩贏賺PVP幣
我而家會考慮主升海軍

火爪擺明要屈9返土花...

土花簡直破壞晒成個pvp

其實韓版係咪都咁難賺錢
主城建築賺嘅錢係咪都咁少

想問我有尤金 同 暗槍專武
換尤金專武先 定 暗槍隻人先好？

我冇遠攻，有海軍連專

暫時要抽
可能係第9，第10章角色

不過養一隻角真係好艱難
我應該無能力跟了

除非重課 唔係點跟

抽中人+專 仲要上5星 覺醒 68

我比較期待佢個新塔同新故事 應該要等多3個星期

打公會稻草人個隊伍有冇得edit? 唔知點解有個隊友係1星角

好似係睇你第一隊

跟你用個隊人

team 1就係
然後入到公會 左上角轉主控

d故事好正，唔似幾他game咁悶，難度唔會就咁加強 比你打多一次，都有新故事睇

抽完返黎無資源養一樣俾lv68土花射撚爆

依家仲吹風出火爪唔洗練土花

升海軍啲進化石最好都係要升左土弓土花打
又要成8000傷以上先有傷害, 土弓土花又高攻又剋屬最好打了

火爪點都要抽...
3大平衡,...包剪dup 先有得玩

抽完火爪下次轉右手包剪揼 - 普光闇

我會抽咗尤金先算
火爪是但 好樣衰 成個男人咁
同埋都無咁多石 免費石抽唔中就算數

下隻水屬，得水未有2隻3星，應該一個月有一隻新角，但一個月都未必練得起一隻角

唔係課長都唔會追齊啦 追完角仲要追專 你要追齊仲要keep住每日俾石刷覺醒石刷體先夠你用喎D石

一個月差唔多練到 我隻海軍差30碎就5星
食正個活動2星期 無活動3-4星期

活動係咪到25/8下午
驚計錯數，而家86000

正路,...抽火爪 搏歪

50%歪 好撚高

岩岩先發覺撳第2粒掣唔洗離mon再撳都detect到
而家輕鬆好多

有無人知龍爪支線入口仲有一個寶箱係邊
左下同終點都拎左

係中就中架啦
不過跟韓服好似有免費50抽

跟韓服仲有30保底添

暗槍好似好d,pvp又得，公會戰又得

冇遠攻我驚你公會戰難輸出

明星咪遠近都得 遠既佢射槍姐

下次活動係尤金？

未用過，射槍有冇cd？

你打埋下一關再返黎先有最後一個箱

咪要入子彈囉 未用過就上youtube搵MK 打交D片睇下

升到5星唔難
洗屬性先難

我會全部都升到5星 (300,000左右, 最worst case 係打15次金幣關)
睇下邊個屬性好, 先用黎做BASE

[每日補給修改]
各位守護者大大好,
有咖啡就有愛!有咖啡就可活!我們將於8/21星期五針對精力與寶石的每日補給發放進行修改
12:00 ~ 23:59 : 50 精力
19:00 ~ 23:59 : 50 精力 與 100 寶石
星期六 - 星期日
12:00 ~ 23:59 : 50 精力
19:00 ~ 23:59 : 70 精力 與 200 寶石
我們會持續不斷聆聽來自我們守護者對於精力的需求，希望這項改變能夠使各位守護者享受更棒的遊戲體驗。
謝謝您。

終於有樣野肯同步跟韓服

證明巴哈仔無吹水

起碼有得玩下

係咖啡啊

仲有石派咁佛

正 值得支持啦
外掛問題解決到就perfect
不過都唔關我呢啲銅牌事
係唔想公會戰外掛屈damage

計埋每星期多900石 加埋D派彩 都唔錯

岩 外掛先係重點 本身打PVP都已經被土花屈到無癮 仲要遇埋D仆街鎖血/ 一下秒外掛

普屬 強角 快啲嚟好唔好

濕撚晒

所以想知佢幾時先會補返system

良心 課金先

下星期火拳 一齊出
無就係撚9我地

我發現個閃避其實係比你縮短硬直時間

PVP真係要改
課長先係米飯班主
竟然唔優先照顧
不過送體力易搞

保底都未出
証明佢淨係等韓服更新個版本掉過嚟就算
所以一日韓服唔做嘢都係無希望

係我冇所謂 補返個system
但之前課咗個啲金 有啲慘

有咩慘 保底俾你唔係包你實中pickup 喎

保一次咋喎 關咩事

我意思係之前課金抽嘢個啲課長 變咗蝕咗好多
e.g. 母豬石

係咩 咁都可以 快啲上

邊有可能每30抽保一隻唔洗1個月執咗啦

其實點解叫母豬石

每30抽一隻一早被人屌到爆廠 唔會話佢佛心

即刻可以攞正牌退款

第三日pvp繼續比人屈
銅牌全部都海軍連專

已經無咩感覺 本身以為過左頭3日D人上左分我都開始上到分 點知琴日都仲係會撞到68LV 班友係度 成個星期上唔到分 想拎多200石都唔得

良心？.....射左幾多海

有冇公會收新人

海軍連專

海軍咁硬架，打羅馬成日輸佢

你見到海軍放隊長個D 盡量都唔好打

有無人研究過咩時間打PVP D人最弱雞

我自己就一開波入去送5場分
希望幫到你

想請教下用咩角配搭狼女同疆屍妹比較好

今季target想上埋1150 希望配到D弱少少

藍方都唔錯

無咩分別 不如問TOP100 果班大佬幾時打 避開佢地好過
得3星4星班友都會撞到68LV 個抽法真心弱智 好心佢有突破果班就同返有突破既人打 無突既大家差唔多LV先留返係下層打啦 起碼大家玩落都開心D

抽隻海軍好過啦

成日撞到D頭10

正常應該縮細個範圍配對 反正佢每日都限左時段黎打PVP 又唔係24小時任人打10場 佢配對到個範圍咁大唔知想點 大家個練度爭太遠入場打黎無意思

收到唔該哂

我課左兩個$78同$238拎哂啲石抽都抽唔到
可能課金量未達標

琴日我連續2場中同一個人
2場都比佢1炒3
ON撚9

分配得好唔平均
成日完場即排就見返同一個人
炒佢兩次怕佢棄驚

好多驚都係一開波pvp尻配之後fine tune, 俾D時間佢, 課長們爽完一輪佢就會搞架啦

得返4 日有無可能拎30000分想要枝槍

RE 裂谷 RE哂覺醒場 買滿體力囉 平均一日一萬分唔難喎 你而家4日3萬都係7500

睇韓服公告 無啦啦又送1100石 200體同20萬經

學識用閃避斷硬直之後 同68LV土花平手

點做到嫁

又係成堆top5 哭能咗

都係運氣 鳩UP吓
不過係可以令招跳射無咗硬直

每日睇最多就係韓服送左咩，韓服出左咩，韓服會實裝啲咩，睇到我想轉會

你可以why not both 既 福利好直頭韓服唔駛課添

原來有得重置早幾日玩就可以慳返千幾石

但一諗到又要再玩過就好懶

新人類

3場撞魚米 哭出來 得1070分

勁撚到 卡住左1千分 場場都2隻68
食撚晒屎咁

屌你5星土花5星土弓仲係銀1做乜9

食屎game，又卡關，課金抽野又唔中，點玩落去，活動d石拎晒了。。。

Quit囉

等星期一派石再抽

點解我隻土花射一炮人地三炮

加速

我都係要升咗隻土花上5星先叫做有得打吓
隻土拳就唔知做乜春

依家有海軍碎刷?我意思係活動個D
定係講緊儲分上去個個

發覺後期真係嚴重缺錢

手動放同等佢自動放有冇分別

迷宮10好難打 隻補死左就打唔到落去

點re?

卡7-5 隻寶箱怪

拉打

轉巴哈
各位守護者大大好,
有咖啡就有愛!有咖啡就可活!我們將於8/21星期五針對精力與寶石的每日補給發放進行修改
12:00 ~ 23:59 : 50 精力
19:00 ~ 23:59 : 50 精力 與 100 寶石
星期六 - 星期日
12:00 ~ 23:59 : 50 精力
19:00 ~ 23:59 : 70 精力 與 200 寶石
我們會持續不斷聆聽來自我們守護者對於精力的需求，希望這項改變能夠使各位守護者享受更棒的遊戲體驗。
謝謝您。

係咁打圈行？ 扣得好慢

活動果d 紫幣係咪完活動就會清?

挑戰3 食石係會加返全部時間？

拉打你想點

課左2000了死屎狗GM調低機率

活動紫幣即係100體力？
應該唔會清gwa

拎火盆卡咪得

派幾多？

PVP Colo生果金啊

哦個個成日輸，無專武比班契弟屈

報告長官，真係加返時間

痴撚線唔食石點撚夠快過呀屌佢老母

用個火盆卡住佢

全近戰...

隻第二主力死埋

呢隻game
拉打多過硬爆

唔覺喎, 我團D人抽卡率都算正常, 得個別特別非洲

主控用技慢慢磨

朋友分享先知挑戰4可以推石過, 而我推左兩粒鐘都推唔到, 有冇大大有片share....

巴哈之前有 不過搵唔返

天堂10? 唔好放技能等佢2隻野D技能同步

係 收到 淨用普攻打

40k dps有冇公會有位收留

ID: hahaha

我見到佢個PO呀, 不過已經DEL左.....

Bug到想掉電話 要有心理準備
全公司都望住我

100體都係唔夠 派夠200啦

太少啦 又要錢 又要錘仔

唔知4pm個daily supply仲有冇呢

好似推唔到了, D人試左都話唔得

而家買土弓+土弓專武起手帳建唔建議？

唔好 海軍啦

輕鬆玩/會課金抽而家兩個pool既冇問題
如果唔係你都係搵海軍+專穩陣

pvp比人撚

係咪都撚架啦

好啦咁我直接放棄
頭先想試下自己硬過過唔過到, 比佢hi到3下就死左, 完!!!!!!!!!!!!!

4萬6戰 土弓土花海軍連專有無會有位

卡撚硬關 掂到都死

點樣閃

68海軍真係硬撚過鐵..
土花63練滿炸幾發都唔死

其實佢如果肯100抽 150抽保底
都大把人課爆
課長 直接課專武+5

天堂14又俾D忍者飛撚死

魔鏡 抵唔抵玩 飾品

未打過仲刷緊土碎...

呢隻驚5星角真係算刷得好快架啦, 抽又有水晶
所以300券應該係換專武only
本身會課既理撚佢幾多保底都課爆架啦

練度點先打到天堂?

我繼續抽海軍up定等火拳好
而家已經打得好乏力

太少啦起碼200先得

打完8章既練度就可以打天堂,
應該會卡雙史來母一陣, 之後卡好耐天堂29
最後卡天堂40

要pvp上分就一定要有海軍+專
如果hea玩個白銀階應該就冇所謂

打完5場禁再打會問你用唔用鑽

挑戰瑪麗娜食咗6-7次石都打唔贏
放棄了

係咪應該轉抽武器pool
同埋岩過過左5-7 之後就卡卡地關
係咪喪刷經驗升爆人仔先？

經驗最實際

隻炮唔勁？連專都卡

我食左300石

你會卡應該係未升爆隻暗砲姐, 一開始送既覺醒石ALL IN落隻暗砲度應該冇呢個問題

你要通關其實淨係升隻主控就得, 其實開chain技就夠, 要EXP你打塔先, EXP關比好少

唔知點解人地隻土弓都好撚硬
起碼成隻4星海軍咁, 可以一隻打我4星土弓土花, 雖然未5星者, 連佢半血都扣唔到

thx我無乜覺醒過 驚升錯

你係咪中左佢招跳射，會減50%攻

依家都大把人課爆啦

低rank班課長仲大亂鬥緊

新手玩無幾日
想問下個活動完左係會繼續有 定 真係完
之後唔知邊到睇過話活動追唔切唔緊要
完咗會Keep住係到

本來我挑戰3都贏唔到, 抽到海軍專即練石都唔駛直接打完3同4

真係完

4你點打? 過唔到

Keep唔keep d 獎勵任務都會無哂

比你解番個劇情 好似係

土花隊長 有技就放拿拿聲打爆隻細既, 海軍個盾要拎黎頂大招
避大招唔好貪刀

Holy shit
啱啱先中左船長

啱啱dl完 係咪要刷首抽

5星專武先好開

5星海軍/土花專武開局,
抽海軍/土花解任解主線, 有石就抽, 抽到300券都未齊專武就用券換

推圖啲石應該會有?但活動pt 同任務果啲就應該唔會留

點算完全唔多挑戰4打

投石問路

大家合武出D 4星傳說武器會唔會合埋佢
或者有冇邊幾把大家會留? 合左好鬼多出黎都唔知留唔留好.....

上個post #797

一把都未合到過

唔係專武wo, 普通傳說武咋wo

新手一問,有角色但冇專武嘅首抽帳點解便宜咁多?

擺係度 睇下圖鑑邊把上5星開到組合就進埋去

因為之後抽武勁撚on9

因為開波後主要抽人，課長先追武器，首抽專武緊要啲

專武係靈魂 當然無角有專都係碌柒
但起碼比其他英用都有嘅渣嗱
以下兩個Case
Case 1 有角無專
你要喪追把專 就要喪抽武器Pool
抽武中重複唔會有獎勵 最多開下獎勵拎幾粒石仔

Case 2 無角有專
你要喪追角 就要喪抽角色Pool
唔同嘅係 呢隻驚 抽中重版角色會送英雄石
英雄石係超珍貴嘅資源 用嚟突角換進化石

兩個Case假設同時抽50次 第50次都中左想要嘅嘢
但Case1就最多多幾百石
而Caee2就會多幾十粒英雄石

所以長遠就計
起手一定係專優先過角色
所以啲專嘅起手AC咪貴啲

係嚟係仲有幾日更新就出火拳？

2星裝備係咪唔洗留
直接強化就得？

隨機強化上3星

已留5400石抽人同專武

最簡單, 武器咁多支, 角就得個幾隻,
你點計都係武器難抽過人好好多

sohee專武推主線真係好勁

海軍角首抽
之後中左土花專(明明抽海軍Pool)
依家想追土花角又追唔到
我DLLM

卡咗天空25 幾日 可以點打

有d金武都可以好勁，我暫時留左
例如花園弓

25正常野黎走下位小心拉打囉, 29先係地獄

20抽就咁有信心....

唔好亂合, 有好多你未抽到專武就係用傳說..有多突上去突爆佢

35先係地獄，29睇你有無赤雪/尤金/跳射槍

因為我冇坦 全部遠功 一入去第一房 好易比人打死隻補

用盡運氣了

就係無啦啦唔會去練

想有人過左40未

我都係全遠攻, 用隻土弓拉仇恨

自己控土弓？ 試下先

咁我買角+專武嘅帳好d
我心水係土弓or土花 有冇師兄指點下

如果你有高練土花應該會輕鬆D, 大招清快過土弓, 兩隻都得

土花連專/海軍連專 是但一set

我應該抽英好定裝好，抽左107抽

英

我土花高練但過唔到

應該係走位操作問題啦咁, 死多十零廿次就會識
你可以拉打等D敵人放完技沖左埋黎你先開技囉

無三星連專，唯有慢慢磨

有分大細？

300里程換暗狼定暗炮專武好？

有兩隻嘛, 一隻明顯弱好多

107抽喺107單定 107十抽
單抽真係痴撚線咁好運

暗砲
利申2隻都5星左

講漏左 暗砲係勁d但係組隊難組
暗狼就百搭

暗炮=solo Q

巴打都幾樂觀

想問天堂4用咩武器過？

200攪掂佢啦
各抽一下

600石就夠

咁樣

Thx

有無公會收新人呀

另外 想問

收左個海軍起始

打到第4章 有10000石
應該抽火拳？

船長 > 土弓 = 土花

足足多你100抽都冇專

船長 = 土花 > 土弓

一入去就比人秒，無留意添

200 石就夠

100石就夠啦
專可以合出黎

100石夠
專我兩件4星裝合到

well..到時如果跟足有5日10抽送既

其實唔使用石，下次更新免費10抽已經中到

唔係弱好多
係一隻防遠 一隻防近
你打得入咪覺得弱

海軍點贏土花 比人射到不要不要

唔難喎

咁勁

用土弓唔算難打
係火屎磨耐d

仲未有官方info update

上次都係更新前幾個鐘先放，有排啦

利撚害

推

真係好game衰營運

真 上期海軍個pool係維護先黎公佈

唔係好識走位
土弓土花海軍，3隻都連專 63lvl 滿覺醒
隻海軍入去5秒就死埋

我留左2萬應該而家抽埋佢

下期土花俾火爪爪到不要不要果陣你就會攬住海軍大脾架啦

想問天堂4點打，隻怪好撚遠

日經

我又合晒野

太陽弓好似打到
我用水弓專 （LV27磨左好耐）

哩隻game嘅更新預告=韓服公告

想開返個韓acc玩下添

d彈又痛

補償未

上次幾時維護？

11/8

唔該巴打
即係星期二就抽得

不過抽完都無 exp 升佢了

咁快又兩星期 我仲係日日打緊土碎

其實冇升68 應該唔會缺經
4隻主力63左 仲有二百幾萬擺係度

升左土坦同皇女

升左6隻63

想問下協力討伐係咪要等時間先打得? E幾日都打唔到

再問多次 唔該大家

企位走位...我用水弓過

海軍有專？有專等火爪啦

一個白痴問題，想問如果唔係由活動果版入去，平時大家係點入成就果版？

有海軍，土花，土弓
不過全部冇專武

應該追邊隻專武先？
海軍定土花
邊一隻影響冇咁大？

海軍

海軍先啦一定，有個前排好好打

抽既話是但中一隻都還神仲想揀

係囉，我抽海軍專武都成百抽了屎都無

玩咗幾日我個A C係咪已經冇救
唔識玩亂玩左
如果我練首抽推薦啲咩
同埋抽海軍定等抽火拳艾c

呢d 活動紫幣

啱啱刷首抽 刷到海軍專 應該留石 抽火拳順便博中海軍 好無 求指教

All in海軍人

有啲頹，建議重刷/買ac

除非你係大課長

你玩雜屬隊進度至少比其他人快4倍

但如果你唔玩羅馬同pvp

就爛我廢噏啦

Me too

睇下要抽海軍pool定土花pool嘛

有

一套咁買

我雜色羅馬在1000上上落落
PVP得300

今版 up 就抽海軍啦, 1% 出海軍
下版火拳 up 中海軍係 0.1% 咋

點解我綁定唔到帳號

300石抽人，火爪把專武用隨機合成咪有囉

你係咪綁咗兩次

打完第3章得海軍同呢把綠武是否可以重刷

當初我打完第5章先有土弓土弓專

只可以講正常
不歐不非

咁你買曬佢先有咩問題
紫幣一定係岩岩好用曬
你唔買，一陣活動完，真係無左，到時喊到無用
特別係黃色果粒野，點都買左先啦

重刷專武開局啦

好啦

重刷有排你刷...難得中海軍就開波la

同問係咪係得救
已經課咗238+78+78
卡咗喺5-7

重新打多次故事係好痛苦既事....
想當年我第6章先齊土弓同專
加油

再課
抽土花pool 儲夠300換埋海軍專

試下打到第5章睇下拎晒石抽唔抽到 抽唔到就重刷

課晒所有禮包

你D資源唔好平均分，谷死一隻隊長練 隊友死哂都冇所謂

係羅馬比隻暗炮+海軍+土坦+吸血鬼屈死左 cls
我土花海軍+土補同 暴擊土槍
秒傷高佢15000都唔夠做

唔知可以點組

刷左3次首抽中左海軍
不過冇專武
得呢把偽5星
係咪可以開局了
同埋等想問我之後抽野抽英定裝好
同埋個方向應該點
唔想重蹈覆轍了
希望大佬可以解答下我

有土花專盡量抽隻土花番黎，
你應該夠300里程，到時換海軍專。
刷土花碎，練7章入手既土盾

海軍土花土盾土妖 羅馬場夠你上鑽1
pvp應該都夠黃金

普屬隊你冇專武唔好搞住，
等遲D抽到蘭兒專，主城320萬換主角專再搞

防呢

可以抽1-2次十抽武，之後儲下石等火拳 再抽人

長玩就刷專/買專開局 之後再抽人

開波啦，有隻海軍頂住易打好多，
有石就抽人（存石等下星期抽新角
夠里數就換專武

係咪唔洗抽人住？
等有火拳先抽？
有冇邊隻2星值得練住先

都係高佢萬5
可能我隻土補同土槍唔夠練度
所有石All in 曬落隻海軍土花都未升曬

我諗住就算抽唔到專武都可以300保底拎
打到第7章又重新打心很累

唔知點講
有專 無角
有角 無專

5-7 諗住叫你不如食石過
但你又無曬石

總之唔好抽太多武

係咪出下隻之前唔洗抽住草石先
有冇咩2星要練

All in 咗抽土花

同埋最抵死係
個土花專係喺海軍pick up pool到

想問下成長禮包你地會唔會課 諗緊課呢個定一pack528石好
埋想問下依加有土花連專 海軍同土弓無專 300紫卷換土弓定海軍專好

純色隊就練海盜，雙子補，水弓，
一係就用住免費角，夠過關拎石，
存埋睇下抽到咩再決定玩咩，
因為隻game育成資源好撚少又好難刷，
暫時有資源就all in咗隻海軍先。
之前我就浪費咗啲資源升其他角，搞到兩頭唔到岸

換海軍專

第4關你地啪左幾多次

0

想問下我是咪中BUG
我玩劍道部打咗大佬又做埋誠實餅乾 佢叫我去科學部
但科學部仲鎖住
有無巴打知咩事?

依家海軍同土花都無專, 打水定土副本好, 海軍4星土花3星

你係咪冇去最後舊石到完成就咁exit左

巴打係咪唔夠分？
解新關要過前一關，同埋要夠分數
科學部就2400，之後4800，7200，10000咁上

用哂d石抽海軍專追唔到裝花專
btw 卡左係挑戰3 限時點玩

你都課到咁，重玩好蝕姐

must be 海軍專 > 土弓專

咩隊

all in 海軍

3寶 自己控暗砲

食石過

63 lvl?
我隻海軍一入就死

平均66
我都係 最後暗砲拉死防遠個隻

全5星

食左
挑戰4 無土弓，土花又無專唔使打

有冇公會收人，剛上線發現無故被踢😑
明明日日都簽到有打稻草排20

好似無人提，提提新入坑呢幾日要衝埋 5-7，夾埋有幾千石

Btw 再問，平時唔由活動果頁可以點入黎呢版？

開名

正下方「挑戰任務」

花生

想問下而家欠土花專，水晶150個，應該繼續抽裝定係抽角？定留石抽火拳再慢慢儲水晶換土花專？

稻草人180萬左右

主城介面 下面個任務欄

我有花專但抽左5千幾石都無土花

啱啱過咗5-7
仆街又係射落海

啱啱終於抽到第二隻三星好開心
想請問依家應該主力培養邊隻好？
換進化石應該係女神定土弓優先？

利伸
土弓有專武，女神冇
謝謝

守護者您好!
在此我們很興奮地通知您，在下個星期二(08/25)的更新中，守望傳說將舉辦一場獨家活動!
你是否一直渴望獲得某個獨特英雄、或專屬武器呢? 這次的活動，您將有機會試試手氣，所有守護者都有可能獲得10x的...嘿嘿...

開始都唔知練隻土坦黎做咩
colo唔追top100真係求其都打到1300分

個pool抽左起碼成百抽，終於出海軍
儲多180里程比佢把專我就當爆機了，最鍾意果兩隻角都有晒死而無憾

巴打笑還笑俾d comment la

係
不過反正公會boss要3隊，土坦拎嚟打公會戰應該都唔差?
除非你已經練到有3隊無位擺土坦，咁當我無講過

抽武池真係好撚痛苦
我total 用左成3萬石都仲未見土花海軍專

做咩咁睇唔開抽武...慢慢抽角儲里程換抵玩啲

10個免費抽但閪機率都冇分別

唔好咁啦你

抽唔中唔緊要 有英雄水晶就夠

有冇人有首抽ac放 最好船長加專
刷左5次 一隻3星都冇

諗住搏得到...咁d 里程可以睇專換英
況且抽到英...都要去抽武ga la...所以

10里程+起碼11水晶已經worth

有個好不幸既消息要通知你

隻戰爭女神用100SP可以換返黎

你如果咁既排面你都係練住土隊先囉,
睇下火爪出你抽唔抽到連專, 再去決定換唔換女神專武
女神高練有專武都唔錯架

我都唔明利比亞反而320萬
其實係咪調轉左

痴撚線土弓土花尤金暗砲都可以問應唔應該撐落去

幾驚中錯左隔離[img]

升尤金換海軍

四隻三星仲想點...
你問題係level不足

我想要你把刀,你想要我個人

唔好停 抽到中海軍為止 然後里數換土花專武
土弓無專武就做配件

明白。多謝巴打

里程盡量都唔好換人留黎換專,
仲有幾日時間你努力打塔打主線清哂D野堀石抽人

唉原來係咁。。。

我里程都抽到二百幾。得2隻3星角
灰

睇完唔小心流淚

資源錯配晒.....一隻連專都無
多三星沒用既...

依家追唔追土花好

決定唔再買體 發覺一日買兩次體 一個月都無咗差唔多30抽
1日買3次 一個月就無咗50抽

海軍同土花角係必追 專武就唔好追

裂谷仲貴 我都唔太想買了

邊有得咁計, 你唔買體刷下碎唔通真係靠個幾十抽5星D角咩

盡抽海軍好定等火拳好？ 兩者邊個值得掟石啲？

第七章 點組好

係咪All in抽土花專武好 抽到無哂心機

海軍有排用, 火爪如果上到meta海軍地位更高

佢而家每日送100體 加埋自然回體都有200體
隻GAME最煩係水晶 焗你要抽角 唔搵D位慳吓 都唔知幾時先一隊68

多謝各位巴打
想問如果一直宜家咁, 主打升邊隻定係點組隊好

68我諗都廢事諗, 睇團友68 D經水要多撚到...
自己唔係課長唔搞68, 整得一隻黎又係俾3隻68屌打我不如練多個屬

非洲人始終唔可以逆天改命

你咁樣起手一定係花女土弓 主練土屬架啦, 不過你要專武之嘛
抽隻海軍你咪唔駛練土拳土盾

明星暗炮都係要有專先有威力不過你都好難一次過養起哂

竟然
我一把武都冇中過

5000幾石咪即係20抽 100抽冇既都大有人在巴打, 加油

我隻海軍抽左27000石有多，隻game 剩係pvp一個禮拜都3000幾石啦，5000真係好少

我應該會打到149000
比多D石快趣升埋隻海軍上5星 刷到好悶 唔想再刷進化石

正常發揮
我300幾抽都係得土弓 海軍 同一把專

有無巴打比到意見 唔知組咩方向好 想組水隊有水弓專武 海盜應該都分90000分拎專武

唔刷進化石
都係刷資源關姐

colo壓分壓到1400 好爽 唔洗再對住班癲佬

無課，成日都過唔到1300

女神 1,000,000 SP 有送

我一直都以為3隊係
3 x (1隻主力 + 3隻party 技去夾)

咁都得

youtube 見幾勁
爆曬火咁秒鳩D怪

證明專武rare D

當頭兩次必買
第3次要用200鑽買 一個月冇左6000石 20播冇錯
但呢6000石=1500體=差不多180進化石=90英雄水晶
20抽未必換到90水晶 雖然有可能中3星角

梗係啦 改錯名

水隊有隻雙子奶

水弓有專(組隊技:+遠程防禦),水奶3星都唔差
連鎖技:水弓>海軍>水槍>水奶
唔主控水弓就用唔到水弓連鎖

但水隊俾土弓,土花剋死
PVP好難打得高

果陣唔知無得改名，求其打

今日單抽中左光隻戰士
不過都係無專, 又可以擺倉

差幾多里程 換到土花專
其實同屬隊無咩效益 海軍 土花 夠爆機

50水晶 賺左啦

多謝巴打意見 差140里 仲有一大段距離 都係專心等里程換算

保底5星專武 正喎

30次係咪300抽

300都好

天堂塔40有冇咁難打 掂一掂都死

係呀 免費500抽

打多幾次就覺得好易
尤其係用暗炮/土弓

佢個意思又似係30抽就保咁

都講明一次
而家300里程咪300抽保底囉

其實尤金勁係邊
無專差好多？

如果一早抽左頭30 抽咁點計

已經一堆人三連專
加保底佢哋咪4連專
睇怕下星期開始羅馬場都要卡銅牌

唔關事 果日開始計

想扑暈自己到25號

即係送果50 抽一定最少一白盒

我屌咩，呢排射左萬幾石落海宜加先講呢d

喺 如果你唔洗30抽保到底就免費包兩件

韓服咪先行咗兩星期
留意吓韓服啦

都係一次姐 無影響 免費送左50抽 自己嘔多2700石就搞掂

角式中鳯凰
武器中假5星
好佛

我都諗緊pve水隊點組好，依家暫定諗住控海盜，海軍坦、可可debuff、favi buff+回血
水弓pve好似無海盜咁實用，不過白獸好似都唔錯

同埋你射係射落海軍土花
你完咗pool先保底有咩用

無假五星 咪鳩up啦
一定五星專
不過中鳯凰就

佛心公司抽到手軟都未抽晒

咁樣同宣佈執無分別

只限一次即唔係每次新pool

首抽推薦係齊圖鑑

最驚又中暗砲專，我100抽武器中過兩把專都係暗砲

有無咁難明

無留意其它服，都係睇連登先知

唔係，當然我覺得哩啲活動佢應該間唔中都會出下，但每次都有就諗多左

sor

sohee繼續單機推上8章
但好似開始有遠攻免疫怪

海軍土花就要抽架啦 佢下次又唔係保你依兩隻

無記錯韓服免費抽係唔計落保底，即係有機會嗰50抽都係冇嘢中

土花無抽，有海軍暗炮土弓同僵屍，諗住萬幾石加好多次單抽點都有把專，點知一個白盒都無

二十抽就想有 會唔會貪心咗

即係保底要用石抽先計?
咁有無限時，唔係我驚儲唔切60抽

計呀

我記得個pool 有個30喺度倒數，每抽一次就會減一，但用免費抽佢唔會減㗎喎

我果時用免抽照計喎

諗起賣帳班支那仔

呢隻game都唔錯，但真係好單機

啱啱十抽中到海軍，博唔博多十抽專武好

唔賭唔知時運高

韓服有冇公佈 火拳之後下一隻係咩

韓服快我地12日 星期4先更新 無咁快

我仲以為快2星期 諗緊all in 火拳定等下一隻
希望係普屬

有啲想留返個三十保底比普屬配偶像
但又唔知幾時出

為左隻偶像搞到要留埋個保底

佢哋有咩所謂 再多啲號賣

之前有人留出重有一隻火屬角 但唔知係咪咁快出

應該唔會放埋兩隻火屬連住兩期掛
但我估再下一隻係水
因為其他屬性已經有兩隻 係得水先一隻

10抽中左呢把有冇用

好難講 土弓土花都好似近排先出
普屬 我想練殭屍
但一諗起要刷碎就灰

咁希望係普屬人權角 刷碎 我okay架

好似下個活勳送

隻水補師好唔好用？ 有4星加水屬攻擊力同回復力嘅武器同飾品 定用番土屬嗰隻

係咪對我隊野冇用
我諗住用住海軍血鬼海盜綠精靈先
之後睇吓抽到咩

點解要咁執咗隻偶像
你加攻都係用係PVE同colo
而且皇女已經可以做到差唔多效果

都幾錯升海軍啦 其他唔洗理
你進度咁低一定拎唔切海盜專
同埋遠攻傷害都唔關海軍事
唯一好處你刷碎會升埋佢

主角又普傷都係唔關事
隻狗入隊加水傷好過 由佢死
過多幾章拎啲加近攻/爆/血/防入隊仲好

師下活動拎碎
等下星期刷專同3星人再決定啦

真愛其實我抽到都想升隊普攻隊

姐係我暫時刷主線隊野要邊幾隻？
海軍海盜白狗加奶媽？

升海軍 而家求其用隻奶 5章精靈奶唔錯
打到七章有隻水奶 同你果隊夾啲
水角幾隻都7/8章先出

我200抽all in土弓都無轉武，送50抽俾我又可以抽到啲咩呀

屌佢老味 天堂4好撚難避

屌 又喺8-2條通道要continue

想問下而家買首抽ac最好係咪買海軍專武？

我諗緊有得揀要暗炮專（人63）定尤金專（人lv1)好

想問8-4 關隻白兔打我99999點過？

做任 拎炸彈炸佢

里程

感覺如果普屬隊 佢應該幾大Buff

俾你用里程去換返嚟

有邊把二星弓好用？過唔到塔35
成堆弓角都唔夠遠

睇說明好似三星先有雷射系
花朵弓唔肯定打唔打定

天堂10你先知咩叫地獄
我卡撚左係15, 上網睇必要-15%技時間 點搞都係得13%
又打唔撚到

轉自巴哈

我得隻主角LV45
有排農.....

儲定資源等火拳尤金

第一者就應該BUFF 狼女
戰士遠攻都算, 攻速慢 唔大力 皮又薄
3星之中算最垃圾

因為佢係近攻角

但佢打得入黃盾

佢寫明係近攻黎

15用船長+專 就贏到

想推多次唔想入台灣公會

例牌用免費三隻加60

搞掂咗 搵到把3星槍用技能過

喂個格同今次一模一樣嘅

不過普隊隻補

偶像做埋

我意思係配普屬 會幫到成隊
唔係官方buff

覺醒石真係好撚缺
有冇巴打會買個覺醒禮包?(唔係月包每日拎個隻,個隻已買)
定係直接爆石打覺醒關卡化算D

升下隻主角先
真係幾時都有用

抽左140抽左右，仲課左一次78
除咗首抽航長之外，冇一次有白盒...
求屌醒，係咪應該砍掉重練

聽講LV60/LV70要靠光屬打
等睇尤金表演

真心玩到灰，呢隻game係咁地獄？定我黑仔

你又慘d ，不過你好似有專武
（通常30～50抽就叫無白盒的人都唔想理佢）
$78睇你覺得算唔算多

主要我覺得叫我再打過故事會好攰

水弓既+遠程防禦,係咪淨防遠攻or +遠程角色防禦

放心 我課得多過你 玩到第7章 首抽土花都未有專

想問主角值唔值放資源落去 定係練其他

介面一樣姐 入面故事同挑戰唔同
我ok

你黑

上左4星re 黎做乜
我都120抽先有海軍專

原來睇真d佢有隻偶像
咁140抽兩隻只係比平均值低少少
未算好非洲

賭左3萬石.....都冇專呀

其實好正常
佢個機率本身就低 重話要抽咩專武
唔係佢個劇情吸引 一早棄哂

偶像無用果到死

你係要玩一係買個角連專武
快快手重練 儲石抽下波 尤金同火拳
又要保底又有免費抽 到時你課少少 抽一隊近戰隊 相對都易D

對遠程傷害嘅防禦力

刷左6次 終於有3星 鳳凰 係咪可以開局

鳳凰係唯一一隻可以免費拎既3星角
睇你玩電話GAME咩心態啦
正路都係刷土花專/海軍專

喊出黎。。

一係買ac 一係就等星期2更新出保底先玩
但你就會miss咗海軍同土花

見海軍連專都要300 有啲貴

貴咪買單專囉一餐飯既錢

我260抽
先抽得隻偶像
講非洲你仲差我幾皮

我都係買單專

唔計special pool
英雄白盒2% individual rate 0.2%
裝備專武3% 但individual rate 0.13%

所以....裝真係好難抽

儲定石 等下星期保底仲好啦

比真近攻行近左根本無得打
走又走唔到 打又唔夠人快
透牆根本無用...過關未入到去引發戰鬥根本打唔到
PVP果粒咁既建築物根本無用

終於過到挑戰4 復活左三四百石
不過過到都開心既

special pool有冇話高左幾多機率？

唔知wow左未
5星專武入邊得土花專係武器技能等級+3
其他人都係+4
係咪打錯左

PICK UP咪1%
其他都係0.XX

升5星同D裝谷吓暴擊率就唔同
唔會係你所講既廢

仆街了無電單車

搏搏更新後的保底

佢就黎出30抽保底 肯定會降價
睇你識唔識壓價
同埋海軍pool就黎完 你一間買單專又抽唔切角色 真係企咗係度

好彩買左電車+海軍專
不過無專

咪就係要你抽囉

電單車個專好想要
轉身斬 + FF8劍槍

我覺得鳳凰好撚勁其實 只係送咁解

限於pve
佢pvp最多二三線
但pve佢都唔係必需

仲要100萬好似好平 （升城都120萬）
同Librea調轉差唔多

打主線幾好用
pvp 佢開到連鎖技就無敵咁濟，開唔到就比遠攻sm

其實主角專勁係邊度
點解要咁多心心換

d 心心多到無地方用果陣換

扑...120抽有海軍專。
血統果然係血統,重生一樣歐

你對住土弓土花海軍邊度有時間比你儲兩次技

落雷特效幾型
普攻都間中有閃電

唔算歐啦
開荒果時無專要升左隻小紅帽連專去打主線
法國佢pve都幾勁一排炸彈飛過去輕鬆過頭50層塔

咁快換到320萬

同埋資源上唔許可練佢打pvp
除非課到其他果d主力爆哂lv 覺醒
之後慢慢build

依家有9000石，岩岩打完紅毒蛇
儲埋佢等下轉定抽埋土花好,我咁黑仔唔敢搏其實

武器池的副產品.....

屋企果個320萬心心?
係武器黎?

佢本身招技已經3lv
+3埋都6lv
你其他+4又點 招技得1lv
圍埋先得5lv

btw偶像係3+4

P.S. 我試過成功擘死過對面隻海軍
（佢應該無練度）

偶像練到五星就有用
唔比你咁話佢

有冇公會收新手
ID:麻友

點免費拎 到而家都唔知

括住組隊果d 被動技係淨係隊長先會加定係隊員都加的?

屋企有個100萬既水晶
開左就係佢

主城有個建築叫封印女神
一百萬sp

收到了

而家係咪仲未砌到一隊係有"隊伍聯合技能"??

In team ok

課長用
Min requirement 5星 * 4

我見人地隻海軍普攻會打出唔同招
點出

100 蚊call g

村入面兩間房仲正

求加
申請左lihkg 4
玩左兩日，秒傷20000左右
個名係：Ed

thx

想問下武器技係咪主控先會放到
ai 或者羅馬都唔會放武器技

打到第五章80抽都仲未有海軍專好想死

有冇手足諗住遲啲會大執個城
旅館lv9 10啲建築勁靚

呢個係下一期？

100萬好平咩
你d 商店升爆level?

已經引唔住 買左海軍連專 之後係咪衝關儲石等下星期

唔係一向都一路升一路拆咩？

可以重練

係
羅馬只有第一隻先會用武技

旅館7升8都120萬
一隻三星100萬我覺得平wor

（利申：我未買，無專武無資料放出來都無用由佢雪住先）

一百萬好快有啦

想問強化次數 一次放十個 同十次分開 係唔係都係計十次？

想問下買ac係咪唔可以改名 仲掙扎緊

係 冇得改

好似有得自訂名刷,不過貴D

小紅帽連專...
真係歐到

見下星期有50抽送
岩岩親海軍專武仲有UP
60抽中左4專武,一把海軍專武,一把引人注目(重複),食左佢定比其他人用?
仲有兩把唔知係咪廢,一把堅定決心,一把沉默

有無印象2星3星重複會回幾多水晶？

活動我目標128000
比多800石（兩張活動卷+兩張體力）勉強138000
想計下有無著數

推多下,唔夠戰?
長玩,輕課

有強迫症想重新整過

好撚野
贏撚左PVP 個SER斷線
無當我贏
垃圾PVP

追多左30抽 係咪可以等下pool

1200玩到而家 冇斷ser啵
所以係你問題

2星 8粒 3星50粒

我坐定定用WIFI , 用4G 都會咁
反而係我問題?

唔怪得有人支持黑警
自己出去遊行無比人打過
你比人打 就係你問題

爆機都未有喎...

我打左十場都冇事對手都冇事
肯定唔係ser斷線啦
咁唔係你個人問題係邊個

升爆先一次過拆

開咗2個分身玩吓首抽
一個中海軍專
一個中咗土花角
正身就黑到仆街
等星期二更新再睇下點

啱啱8lv城已經忍痛執咗
留位比佢地

天空保疊10 果兩隻岩史有冇心得?

佢陪我渡過好多難關

笑左 咁都關事
黑警打人有晒影片 證據
你就咁講句ser斷線 搞到你輸左

咁平心而論
我都試過幾次未入到場斷線就彈當輸
又試過人地斷線計我贏
打和啦super

哇ching 你都幾撚on9
9唔搭8 而家你自己斷線判輸左發老皮?

戇鳩仔

btw打左十場(1201打到1230)
自己+對手都冇事

唔洗疊啦
直接打 小心佢跳起就得, 會快好多落地

分身

正身

DLLM錯開曬d角同專

我全程綠色收爆, 點可能係我問題?
條友自己無試過就屈係我問題 咁你又唔屌撚9佢?

都係果句啦
自己無事就當所有人都無事
你斷就一定係你問題 唔關SER事
咁撚武斷都得?

我全程綠色收爆, 對面都2格橙色
斷左SHOW出講到明係SER斷 你都可以屈係我問題
勁撚過中共

全程綠色收爆 點解係你斷唔係對手斷

樓上條撚樣睇到未
係咪又打算屈豬仔問題呀?

SHOW出黎係SER斷
對面斷會直接話我贏

得隊土隊入去打

我自己用WIFI 未斷過,人地斷線比我free win就試過
所以唔明有某D人成日話自己收爆都斷線係咩感覺
絕對唔認同係單單SERVER 有問題
而係玩家都有問題

pvp 斷線都有得嘈...

分開先計

早曬up 角up 武
送果50抽應該用黎抽普通pool, 儲圖鑑好過

有冇圖/片睇下?
btw 如果ser斷點係判兩邊都輸定點?

你幾多lvl 先D 建築
重新起，成1-2星期都未得啦

試過爭幾粒細紅石
3場rift 全斷熄game

結果要等多2,3日

我都係土隊
最緊要你個人長期係頂位 / 底位
佢放AOE既話你D電腦會避到

有時佢跳起落地 睇落係邊位 但係佢無貼實牆, 可以過到, 不過你睇唔到條路姐
重可以HI隻BOSS, 無傷害既

專你又中曬，除非大課長追68 lvl

其實我開始懷疑有人係有方法利用斷線bug到對方輸
岩岩有一場我大比數贏緊比佢斷左
判我輸

肯定唔係
reddit 都好多人成日斷

留嚟升 HP/ATK% 好過啦

咁你不如解釋下收爆斷線咩原理?
收爆我斷, 姐係3綠根本係呃人
如果我收得唔到而斷, 咁會唔會係1紅 / 2橙?
佢SHOW出黎呃我 咁重係玩家問題?

咁多野上緊網, 得佢一樣野斷??

一開始見到d建築無得搬就知要拆
不過呢d後期先啦
當restaurant city咁

咁真係成日有人斷，server 係有問題呀嘛

自己未中招就一口咬定係人地問題戇鳩

今日打曬, 再有就CAP圖
係咪2邊輸我唔知, 對面咩情況我唔會知

乜app 都收到
得隻game 收唔到

係玩家問題

連登不嬲一言堂 唔洗咁勞氣

成日都收到訊號,但上唔到網架啦,師兄第一日用電話上網?

再嘈扑你

係,server 係垃圾,唔準駁咀

手機4G成日都收爆架啦 一樣有時會斷一斷

最嬲係自己無試過就當無可能發生

上左咁多年網,唔會唔有人唔知掛

我坐係到用WIFI, 其他野都上到網
得佢上唔到

我就真係第一次見到咁垃圾既SER

我相信pvp仲係有bug
希望營運會改善下佢
改下個判人輸個方式
e.g 斷足1分鐘先判輸，未夠1分鐘可以比人再入返去
（仲有最好比個投降制我）
如果做到真係世界級無哂藉口比人批評

終於中海軍專 有專同冇專兩個世界

係,SERVER有問題
但唔知點解我無問題

招大技太勁
T0唔係無原因

重有一樣要改
拆左盒 個BUFF都飛左入黎 但上面個數字未改
同時間死左會當你無食BUFF

要飛到入個身先當食左
呢個都合理既

岩呀
我頭20抽中土弓轉專
成班垃圾話自己抽極唔中 又話機率低
都唔知佢地做乜撚野

咁你都唔係100% confirm係ser問題
唔好自己無試過就當無可能發生可能真係你wifi問題呢
冇得嘈

人係鍾意聽自己想聽既野
但你又唔洗咁極端屌哂老母咁既
斷線姐 輸咗咪算
我成日都夠見到對面閃現 又鎖血咁啦
公會d人都成日發生 連線係唔多穩定

咁都可以溝埋一齊講,唔怪得可以溝埋黑警扑頭一齊講啦
呢度果然係一言堂

鎖血/過場回滿血就真係要講
呢d要即刻影低佢回報

有無公會收留小弟，玩左幾日搵唔到個比較多人既公會

係連線問題搞到似鎖血
試過幾次

一睇就知師兄佢好撚肉緊個10分20分對人地好緊要架

屌我琴日試過等對手連線

等等下彈鳩我 當我輸扣埋分添

算啦 佢話係SER就SER啦
咁寫信去官方叫佢賠返20分比你啦睇下官方黠應都好

見營運都叫識得聽人意見又咁大方
希望佢地認真改善下pvp
話哂pvp係比課長showoff既地方黎

已經屌羸EH好多啦

主城lv10先要執，格數總共36，有3類建築，每類建築起滿2星3星，然後剩底3格，每類就再起一間1星，佢建築初始值唔同，升級數值都一樣，所以咁砌法產量就最高，不過唔知淨係起1星2星屋，最低值可唔可以去到綠色產量，如果可以就點起都得

閪驚不作評論

56分先記得打競技場，拿拿臨入去開驚熄驚五次打曬個次數，好彩啱啱好打完

點解唔可以一齊講?
PSY黎講係倖存者偏誤
2樣野都係因為自己無問題 所以無視左出事/失敗者
之後就當無問題

唔怕啦7點可以繼續
打夠1日5次就得

咁我覺得SERVER無問題算唔算倖存者偏差?

我七點有野做唔得閒，之前入競技場即刻斷WiFi呢個方法打五場，但係都係太慢，發現入場熄驚重開仲快反正係咪都輸，唔使睇自己畀人打

唔好講啦
一定又係玩家問題

佢話係就係！
唔準駁咀

佢啲活動次次都綁新pool兩隻角嘅話應該成世都剩係可以60%咁刷
好心快啲出協力啦，fgo活動角都可以抱其他人大腿，哩隻要靠自己湊加成真係煩

如果你無試過斷SER
又斷言SER一定無問題
無視其他玩家有斷線問題
我覺得算

條友出番黎就好啦
懶得碌上去BLOCK佢

咁skin 抵唔抵買，草石買skin

人地斷新有機會特登

算好啦有60%
大把閪驚唔會比你用免費角加乘

打完10場 1070變1060 哭能咗

要點先肯承認係自己network 個ping time out 多過係server 唔穩定接受唔到
永遠唔認自己個network 有問題,算唔算同政府一樣,永遠唔肯認錯

(抄某人乜都用個仆街政府舉例,實無死)

咁你綠燈收爆 一口咬定唔係自己問題
冇試過wifi爆燈但收唔到signal?
你自己又算唔算倖存者偏差？

你喜啦駁咀駁得咁撚肉酸
睇個10分20分咁撚肉緊
一有野唔岩聽 就用撐警論屌9人 想人企你果邊
都大概知你咩人

唔好嘈啦
打過鋪啦

人地綠燈收爆呀
點會係佢錯!!!

都真 好噁心

6隻三星...兩隻連專....

抽土花

我講果句都可能有d果斷
而家改返做：
我1200打到而家 我同對手都冇斷
應該唔係ser爆炸
可能係你個人問題

都係搵唔到公會

其實無課超過五萬真係唔使咁睇重競技場，畀你今場贏到之後遇到個68lv暗砲畀你10ping人地疾到500ping一樣企係度撳個發炮制轟死你三個。

講多一樣野
如果連WIFI, 就算剪左出面連入屋果條上網線,你電話個WIFI訊號都係會收爆,但會上唔到網

我綠燈收爆呀 我其他野都上到呀
個ser死垃圾

feel到呢度開始變到EH咁靠嘈交曲線推post

當睇youtube先算。 會有幾十秒buffer, 斷十秒八秒跟本唔會影響你睇youtube 流暢度

同意
正如有部分個已經擺三隻一星

推下post都好既

要制止嘈交推po

先消消大家啲火氣就得

btw話人地sup黑警冇分別 真係好un耳
自己死都唔認錯又係咪林鄭呀你?
講二句就block人 係咪叻哥呀你? 我睇唔到聽唔到

你地係咪連住vpn打
連住好易斷

vpn本身都會令上網慢
利申用surXXXXX果個 有時直頭收唔到 (不過真係會show爆燈收爆)

一人射一次做返好朋友

係有心做朋友就一人擺低一個番號啦

變慢唔係問題
係佢間中斷一斷你唔會知
你用其他app可能係load多陣等連返
但pvp你一斷佢可能即刻判你輸

協力賽季幾時先開返？

如無意外 星期二

5萬又多咗

你覺得黑警仆街, 所以連帶個例子都覺得唔好姐
事實就係只因為單單佢無試過
所以就屈係玩家問題

如果你覺得佢屈我係佢岩 咁我唔岩囉

停未

擺低粒催情朱古力

OK 我唔出聲
當我唔岩

唔想同佢互射....

你唔覺? 好老實講90%連登仔都係黃 都唔會對警察有好感
包括你啦 如果唔係你都唔會屈人sup警啦
點解冇諗過係自己問題?
你同林鄭咁似既 上面講左咁多可能性
你個network ping out一定大過一個ser既Stable internet

巴打為個20分咁勞嘈
GAME叫咩名
我撞你一次 送你一次

人地block撚左我啦叻哥黎

可摸耳撞我一次送我上金先
新acc叫 豬仔係呢度

識玩一定公開左自己用邊間垃圾ISP 先,BLOCK 連登仔解決唔到斷線問題呀

想問有齊土弓土花連專再加海軍
應唔應該all in埋海軍把刀，定係等出新角

算啦 佢純粹天口熱 pvp又輸 想屌下人姐
我唔應該駁咀既 人地都一口認定爆燈收爆=唔係自己問題啦

心諗做乜推咁快，斷線都有得嘈

原來隻game會玩到人咁燥底，輸場pvp連黑警都拎埋黎講

抽

真係笑左 仲要講話:
你覺得黑警仆街, 所以連帶個例子都覺得唔好姐
愈講愈黑 自己先係sup警果個

一睇就知佢係咩人啦
想屈我撐警想人企係佢果邊真係好撚肉酸

我唔識呢啲嘢㗎

起一起佢底 睇下佢份人

角色連專先叫完整